你最喜歡的NBA球員

是誰？

湯瑪士

Kobe

咖哩

喬丹

Dirk

penny

fishman lok

T-mac

禿頭鬼切

lbj

Nash

curry 🐐

桃明

死光槍

毒瓜

現役Irving
退役Iverson
鍾意睇crossover

GDP

nowitzki

tim

Shaq~
現役就Josh hart囉